堡主被打壓唔夠兩星期, 中國就有受壓逼民族(內蒙)炸使館引戰

真係有人信巧合?
堡主呢幾年加入咗幾十個亞洲-wide民主自由獨立反壓逼解放建國抗中大聯盟, 你以為真係玩玩下?

睇到呢幅頭像, 仲有人唔信堡主係一個做大事嘅人?

有邊個革命家係唔風流? 孫中山、托洛斯基、卡斯特羅全部都大把女人

都唔係無可能

中肯

邊個堡主？

如果你本身唔知, 咁你都無必要去知
堡主做緊嘅野, 要知嘅人自然就會知

天哥做緊野，比啲時。。。

系

香港哲古華拉

+Malcolm X

陳浩天

點睇關sir bookmark左你d post去站務台投訴

革命一定有傷亡, 我唔緊要

建國後要清算好多人